有冇巴打去過長洲渡假十一日以上？

黎緊諗住五個麻甩佬去 有冇行程可以些牙？

互射十一日

十一日邊夠玩

都係一個唔錯嘅活動 但有冇野要注意

遊船河都唔夠啦

帶多啲唔同玩具
唔係好快悶

有冇人知長洲有冇陀地同邊到搵

認真想係張保仔洞過夜 有冇ching知價錢

十一日租屋嘅錢我諗可以近近地去台灣了

點止

長洲簽證批到十一日咁長？

長洲唔係批得每次七日？